經過今日我諗其餘香港市民都認清一個真相...

警隊唔出動就冇暴動

有冇1, 2張有代表性既612同621警犬對照圖整meme